點解陳刀仔咁廢

係大檔賭錢，三仔又變唔到，變隻煙又變唔到，

同候賽因賭又變唔到J偷唔到雞。

係賭船明明變隻四就得，又on99去變3差d又輸

10蚊想贏我2500萬？

張枱怕凍呀？

其實大軍勁好多

你知我知單眼佬都知

賭神universe裡面算勁啦

普通人黎講

我睇牌個陣,至鍾意sip 支牙籤係到

而家唔叫廢啦，之後佢錯手殺左人，判誤殺坐左5年監出番黎就真係廢喇，連變牌都變唔到，要同個老千仔拍檔搵食

人地有賭馬必勝大法喎

同埋條女咁靚

衰在唔識揸車

賭俠完全俾賭聖搶戲

唔知CN戴依家點

歷史上有幾多人可以由隻ace變副麻雀出黎

發神經

搭的士啦，天地有正氣，你班仆街衰到痺。